Iwaske Micheli naine Jawa kulutas kui temma mees ammo jo haige maas om, ja temma ellaminne koggoni kitzast leinut et temma näu ennamb ei kanna maja peddada, nink pallel teist perremeest sisse säeda. 
Otsus.
Lubbati ütte teist perremeest sisse säeda. 
